建制違規踩場宣傳 鄭達鴻斥幼稚

建制違規踩場宣傳 鄭達鴻斥幼稚

公民黨鄭達鴻擺街站時，遭對手自由黨曾卓兒多次霸佔宣傳位置。鄭達鴻fb圖片

【北角丹拿】

【本報訊】明日就是區議會選舉，建制派再次爆出違規醜聞。循北角丹拿競逐連任的公民黨鄭達鴻指出，其對手自由黨曾卓兒多次霸佔他獲分配的宣傳位置，雖然選舉主任已經裁定曾卓兒違規，但她屢勸不改，鄭對此感無奈，並斥「咁大個人仲咁幼稚」。《蘋果》向曾卓兒查詢，她竟表示「我唔會評論，你要訪問我，就問啲正面嘅嘢！」

無視選舉主任警告

鄭達鴻上屆區議會選舉在「紅區」丹拿成功搶灘，今屆爭取連任，對手仍是自由黨曾卓兒。鄭向《蘋果》表示，他早前按規例向地政處申請在政府土地上進行競選活動，並獲分在九個位置擺設街站，惟在擺街站時，曾卓兒在未有申請下多番「撞位」，他和團隊多番要求曾離開，亦有向選舉主任投訴。

選舉主任經過調查後，確認曾卓兒違反了《區議會選舉活動指引》，並可能已經觸犯《公眾衞生及市政條例》，一度向曾卓兒發出警告，但她仍然未有改善。

鄭達鴻對於曾卓兒的舉動感無奈，並斥「咁大個人仲咁幼稚，點解唔自己book場呢？最多咪大家抽籤囉」。鄭又批評曾卓兒的行為違反公平，已去信要求選舉事務處跟進。

■記者陳嘉裕

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】